想del電視啲cctvb台 先發現多咗十幾個支那電視台滲透咗

你哋係咪都係咁？

深圳D訊號高到癡線

我住港島都咁
住上水會點？

呢啲台應該係收衛星，唔關深圳事

去廣管局投訴非法廣播

衛星滲透
我周一打去管理處問下先